人羣中放屁是否仆街？

啱先喺尖沙咀1881裡面放咗個勁屁之後靜雞雞閃人，然後離遠觀察，發現個個掩住鼻打卡影相。 抵啦！

哦我認得你，你放到勁撚大聲以為無人知係度陰陰嘴笑個件毒撚阿嘛
我地成班影晒你個柒頭相打卡

樓豬你索完我啲屁之後有樣學樣？

仆你個臭街仲要最多人行嗰個近門口位放
打卡吖嗱。

我幫佢地屌你老母臭閪

走啦知你無女